[遊戲人生Zero]戲透影評區

我本身冇追開小說 只係睇咗以前嘅動漫
咁所以可能冇太大感觸
不過一開始里克叫條友送死
就已經比到一個小震撼我
最後男主嗰句感覺係苦苦哀求：如果誰能終結戰爭 就讓他擁有吧
感受到呢個世界每個人都有值得送死嘅野要去爭取 守護

而休比又係一個好撚慘嘅例子
機械命題 究竟一舊鐵可唔可以變成人
但見到休比臨死嗰下
我諗我同男主一樣都會選擇相信休比係進化成為一個理解到 心 有血有肉嘅人

另外就係 我真係感受男主家姐講嗰種不甘心嘅感覺 自己細佬為世界 人類犧牲 自己咩都做唔到

綜合而言套戲都算唔錯 啲感觸位都feel到 可惜照舊100幾分鐘比一啲冇追小說/動畫嘅人的確有d唔夠

哥哥 讓我成為真正的女人吧

抄圖作,不了

唔知講咩好

至少劇情係創作？

抄動作果件事?
你睇下呢條片，咁你以後都唔洗睇動漫嫁啦WO

白既性格原來係里克設定返黎

作者好似講過佢地兩對係冇關係

有
空 同里克同一個聲優

咪衝出黎柒啦

條片9成都係個環境相似,分鏡構圖都唔同
你影人像,人地又影人像,係咪叫抄襲?

講多次，睇完之後記得去重聽一次オラシオン

緊係講緊小說繪
自從知呢壇野已經無留意呢套野
個排中港台FORUM
台灣個邊柝到好似原爆咁

BTW
最近日本佬都開始屌F/SN
屌埋京阿尼既乜乜花園
都唔知真膠定假膠
不過真係好明顯係旅日_國人先講得出

而且某樓講得岩,真係唔洗睇
始終道德呢家野,個朵都臭哂
你鐘意聞屎嘗鮮真係無人迫你GE

無關係不過人設同聲優係tv版空白 我自己腦補係前世 咁代入感會好好多

[以下緊個人理性分析] [認真撚變身 ! ]
拿 我就上網搵左D資料，就話日本無好熱烈討論到，只得韓國同台灣講得比較多啦
同埋我自己睇都的確似,個動作的確有90%似但有D細位，如手/肥瘦 等有少少唔同既，當然畫風同圖既環境更加完全兩回事啦
你問我既話，我就覺得唔太算抄襲，對一個"畫師"黎講畫角色因為only"姿勢似"就冠上"抄襲"，角色造型/環境/風格完全兩回事既話其實都幾雞毛蒜皮...
不過anyway你中意話係抄襲就抄襲啦...觀點角度唔同

再加上日本係一個好守規律既國家，小小事做錯都要落台阿跳樓阿開記招等
如果真係有抄襲問題NGNL無可能重有今日
加上呢次劇場版係KADOKAWA角川發行，唔通角川支持抄襲

最後，我假設佢真抄襲啦好味，你又話直接唔洗睇，又暗喻佢係屎，好，佢插畫呢PART係屎 我比0分，咁故事呢?你有無睇晒小說/動畫/劇場版既內容先?我就睇晒啦，我可以話你知佢故事就99分既。但單計呢次劇場版我就比101分啦，因為真心神作(表示睇完喊左)。如果你有睇晒，之話唔好睇，係屎，邊個位做得差/唔夠好既，OK我非常專重你話係屎，大家觀點角度唔同，好正常好合理。無睇內容就話係屎既，咁我再講多都無謂，因為你無理取鬧。

角川?你提到佢仲大獲
動身朋友全世界燒到佢富貴,不過班友斷估都係照睇,咁SO FAR都係WFC既結果

唔識就唔好9up
一個人畫畫就算對住張圖參考個姿勢都唔會100%一樣
連手指動畫都一模一樣好明顯就係疊用個圖層黎照畫

呢到咁多明顯例子,都唔係抄襲因為畫風,色調,造型全部唔同

比人騎劫

啲人係哂入面講

你中意點講就點講啦，係我唔識野，我9UP，我柒啦，
我都唔想再講落去啦= ="，
係抄襲啦，呢點我唔欣賞作者
不過我好欣賞作者作故仔既天份
OK?
OFF TOPIC

高級黑

Ok認真講下套嘢
劇本係幾好，講返人類點成為第16個種族同世界點變成咁，原來背後係有一段不為人知可歌可泣嘅愛情故事
之但係個女角係機械種唔知咩係心無感情
由無心到生愛嗰下好似太少描寫無咩決定性場景
同埋鬥智場景描寫太少同略嫌簡單
不過係幾煽情嘅

雖然我唔知個姿勢有乜好抄
不過唔計個姿勢 單計人物造型同上色
都睇得出作者功力
我E家只係求榎宮祐咪咁快癌症死炸
死前都好同我作埋個結尾先好死

骨架,構圖都一樣

就好似啲驚個模組係人地整,自己笠返個材質上去咁

其實不過係機械人同人類嘅愛情故事,
有幾套電影都係咁,
不過呢,橋就唔怕舊,
我受嘅

認真咩
影相畫畫最重要就係構圖
畫人嘅話仲要畫好人體比例透視骨架
唔識畫咪畀少少錢搵人畫lor
話佢上色好就功力勁會唔會太貶低畫師呢行

係唔係只要有一張圖既構圖係作者原創就證明到作者功力好先
同埋人物造型係由0開始既
咁睇唔睇得出作者功力，又有無貶低畫師呢？
不過都係既 畫師加編劇於一身既作者
的確幾多野做幾辛苦既

原本以為會有呢首歌 點知淨係得首There is a reason 搞到有啲失望
未上映已經係咁J呢2首歌
BTW套電影有啲位唔明
點解人類要搽黑灰喺自己身體 ？
同埋電影一開始里克同遊戲神捉棋係咩事？

好想同蘿莉⋯⋯⋯⋯⋯

頭先睇過下
原來特圖係佢本來幻想嘅對手
係最後因為男主同休比的意念
實體化咗攞左個杯
成為最後一個神靈種

你個off topic 係離題咁解架呵

比人話抄構圖仲衰過比人話抄ubisoft個 engine

咩最後一個神靈種
唯一神係特圖
堆神靈種仲係到架

表情撚

「十條盟約」後再沒有新的神靈種誕生，現任的「唯一神」特圖為「十條盟約」前最後一個誕生的神靈種

好多都睇唔明 要補原作了

我淨係明大路係要擁有高精靈力嘅兵器
聚集一齊引發星杯
但細節位點解要set嗰啲裝置就唔係好明

好似係用黎改變力量既路向

佢地計劃係張開戰既威力轉移 令星杯顯現
但最後機凱種決定硬食大戰威力 分析 模式個威力再設計個武器 最後里克個支野就係重現威力而做出黎

好多位都好sad
休比死 里克拎唔到聖杯
不過我最touching反而係最後歌part
畫面表達幽靈係唔會有人知道佢哋存在

之前有人話似機械人同人既戀愛故事
我覺得休比死前都拼命要將"心"同完結大戰既方法send番server
果度都好感動同新鮮

寧願保住戒指都唔保個身

我隔離D女睇到喊咗

有問題?

我睇完個幕都有幾分想喊
定係你想突顯你唔識喊好叻叻

想點 休比保護戒指嗰下我都感觸
一直覺得咁就喊有啲over咗
大部分人都唔會咁就喊
頭盔：我覺得

我係佢讀名 因為佢命令去自殺個個位想喊

個條友真係去死我都係呆咗 呢個位真係唔錯

個part其實feel到種絕望感同逼住推戰友斷後既悔恨
逐個逐個名讀個下真係心都up埋

作者(/編劇)決定編排左咁多筆墨係套戲既前半part去講兩個人既戀愛歷程，冒住會比人話悶既危險，就係想你感動到喊，都唔比番幾分面作者既，馬尿都要有兩滴啦
(其實我唔覺悶，不過有部分人話前半part好慢)

作者(/編劇)決定編排左咁多筆墨係套戲既前半part去講兩個人既戀愛歷程，冒住會比人話悶既危險，就係想你感動到喊，都唔比番幾分面作者既，馬尿都要有兩滴啦
(其實我唔覺悶，不過有部分人話前半part好慢)[/quote]

其實我覺後半都差少少
休比SEND完[心] 之後
小說原文係有描述機凱種 既用語唔同左
e.g "我們" "准許休息"，"全毀--->不準死"，"祝有個好夢" "別殺死喔" "祝你好運"

呢舊用詞電影特出唔到

自己最大感觸係休比要求同步講話可以的話根本唔想同其他人分享「心」果到

成套明晒,係唔明點解男主揸唔到星杯,因為唔係神?

利申：動畫黨

一係殺星者唔夠力推到佢捉到星杯，因為計落同原本計畫個能量應該仲差些少(夠佢叫出黎唔夠俾佢拎黎用）
一係佢無神格唔捉得(唔係既話應該唔會得3條友搶杯)
一係佢玩黑灰玩大多隻手撐唔住

其實我都係靠估

後面唔係變左機鎧種咩

之前踩陷阱個part好似有提到機鎧種copy完輸出量無原版咁多
加埋最後個機關發力係推走而唔係原本咁向下壓
能量總量可能又會再少一截

小說好似話比精靈迴廊既力量吞噬左

因為始終係人類 ？

想感動下都冇啊
同場後排 讀名位係到笑 煩撚到

其實佢地遇到其他種族係咪基本都死硬 ?

係
人類種冇精靈迴路
其他15個種族都有
其他種族就咁用手指輕輕摔都摔得死你

根本冇人會理佢地
不過其他種族一開拖 ，「唔小心」整死埋佢地

人如蟻螻 某程度上生存到真係奇蹟

所以休比一開始都問點解人類仲生存到

最尾空白合照果part係咪已經出埋其他動漫未做到既種族

其實唔明你問乜

最後空白同其他種族一齊出場果part係咪有動畫未出現過既種族
一野掃過睇唔清楚

動畫未出，但如果出第二季就應該差唔多講到佢地

有多左人咩 唔係得動畫最後咁多人咩?

特圖拎左星杯之後有出現過其他種族

會唔會有第二季出現嘅可能

幾乎沒有，因為動畫制作公司係MADHOUSE，出曬名難出第二期
我記得no game no life 嘅同期係魔劣，一樣係冇消息

有無小說撚可以解釋下點解全世界好似得休比一個知星杯可以靠貫穿地核拎到 好唔合理

原本規則係邊個打贏自動顯現
所以冇神諗會用腦諗用其他方法拎星杯（大家對自己能力自負）
得里克冇能力，先用腦爆地

即係人類選擇食腦，神就選擇打翻嚟？

我唔講抄
套野本身係垃圾，完全侮辱左鬥智

其實得一個神嘅力量唔多夠
要同其他族合作打爆精靈迴廊之後獨佔星杯
仲難過打贏其他族（至少對戰神嚟講
同埋條橋好似係男主諗岀嚟

講多啲點垃圾

所謂既用腦係鬥弱智

話係垃圾就垃圾啦
點垃圾法點知姐
個個吹奏得就唔洗睇都知垃圾啦

成套野賣人設 入面既所謂鬥智，亂咁黎，作者講曬，捉捉下棋話其實係要同啲棋刷好感度 on9

呢個劇場版討論區你入黎講動畫
屌你老母要柒出返去啦

本篇垃圾、劇場版唔好得好多

55

藍台豬好波

唔係小藍咪屈

啲人話最後果幕有吸血鬼人魚族 有無人睇過 果幕太快睇唔切

Tv版應該做到小說第三卷 四五卷講吸血種同海棲種

無睇錯
好似係有吸血鬼

因為佢原本就係第六卷內容
有4-5卷既角色唔出奇

吸血鬼you竟然係boy😂

點解休比死左 佢啲同類可以為左個男主而自殺?
係咪因為同步左 所以所有同類都同休比有相同既感受?
如果係咁解 咁我明白點解休比死左之後有條仔搵個男主 個眼神係幾咁曖昧?

係，休比個心上載完，全部都同比左

朋友冇睇小說 話前面好難明
如果加返點解riku係領袖/點解啲人肯為左佢去死會清楚好多

btw休比鬧9連結體果下真係 好心up

上一秒先話機器無感情
下一秒就扮到好悲傷咁

佢咁強調自己係機械無感情
唔是因為休比希望當自己同機凱係工具所以唔算死
無違反第二條

唔想死,唔想分享

其實想自己獨佔

唉 好想有第二季
我覺得呢啲番做動畫真係好好睇
今次劇場版應該好收得啦下
不過有第二季都唔知點做好啦
最後個幕出左啲動畫仲未出現過嘅種族

今日睇左，比想像中好睇
休比死嗰一幕睇到眼濕濕

因為本身都係得一頁有講
大概係話riku可以好理性咁諗野

劇場版有冇出過ost?

轉埸留名

chow pic dog

海棲種 吸血種

岩岩睇完 覺得可以再做長少少
120分鐘既話 好多野都可以補充多D

唔明點解個作者寧願出時鐘乜鳩之星動畫都唔出呢套野第2季

唔到佢揀既
引人買小說係要從新人入手
買左既唔多會買多本

嘩...你講起個時鐘乜鳩 真係完全唔知做乜...
表示睇左第1集only

時鐘機關之星

出唔出動畫就真係唔關作者事嘅

睇完 感想就係

快d動畫化第二季啦 想睇空白用game收曬成個種族皮

時鐘好睇喎 唔係指動畫

動畫都係J女 AnchoR

小說好睇嗎...不過動畫真係有d...吸引唔到我＝，＝
不如出ngnl好過...

其實時鐘個世界觀幾吸引

動畫真係整到一pat屎咁

你睇下第一頁條傻鳩講到抄構圖就十惡不赦
可以直接判死刑咪知

冇詳細交代過原因
不過由特圖幫人類命名Imanity黎睇
人種好大機會唔具備參加星杯爭奪戰既條件

而作者作中同係訪問入面一直強調男女主太堅強
唔充份理解咩係弱小
所以我都估冇精靈迴廊係掂唔到星杯
甚至有可能得神靈種先可以直接拎到星杯

冇睇小說
和局我諗係因為判男主同休比同時贏
所以遊戲之神就繼承佢地嘅遺志
男主只能喺國際象棋同神和局
空同白直情可以贏到神

好好睇呀

罰你重睇第一集一次 空同白係贏左特圖

里克都係輸左
因為佢都係死左
犯左第2條

里克 吶 里克
休比 很幸福哦